法律之害 在於 群龍無首，既無首又何以聚眾

工欲善其事 必先利其器 全盤策劃尤其重要窮思維窮則變 變則通
前途疑無路 柳暗花明又一村

孫中山 天下為公豈乃數年之事以得大成
需未成功 仍需努力